長大難到是人必經的潰爛

What

up乜春

好感動啊 你3個衝入黎問候ME

除左呢個含家剷

難道

經過 88

..... 真sad

啊 sorly

88

有什麼要跟大爺説？

道歉要露出胸部是常識吧

愛你

我想同小白抱抱😞

肥仔波

睇過睇過

佢唔同陌生人玩

你嫁俾佢咪得囉

我有女

我嫁比小白

人瘦

我好肥的